[突發] 高登新網站用阿里雲+支那寶產品 與祖國無縫接軌 🇨🇳🇨🇳🇨🇳

高登用阿里雲做server？

大陸公司做？用支那寶出既ant design
source:

建議開防毒同無痕先好入

我估高登好快就會毀屍滅跡當無事發生過
繼iProA紅底之後又一力作

[波台友喜訊] 高登推出全新網頁版，兼容各平台！

關我咩事

考眼力遊戲
你現在睇緊既係連登定係高登？

重有人會上高登既咩

名正言順既紅登

好多新聞時事都未必關你事

高登完全唔入香港新聞時事類別啦，例如黑龍江省哈爾濱市壞咗交通燈，交通意外等等，關我咩事？

好撚耐無上

紅登

抄。抄登

高登折墮到要抄翻連登

連登hk01你又唔講

一單還一單，唔好轉移視線

好用唔用用大陸野
分分鐘叫大陸仔照抄連登

透過 HKG 分享一則貼文：[查冊] 查冊買股票 - 紅色連登概念股 應該未wow

咁究竟邊個係抄登?

希望唔會有人用CMHK中移動上高登新網站用阿里雲+支那寶產品

折墜到抄返連登 睇嚟牙Joe真係撈得好唔掂

因為人哋都係乜乜乜，
所以自己都可以物物物

換言之你係認同紅色資本呢回事？

無知一問 個post邊到見到同hk01有關系
咁講法我話連登同光明會有關仲可信

[突發] 懷疑連登同光明會有關係！！

無分彼此
就好似 an ios 互抄咁

唔理有無撞車，推咗先

抄到咁不如叫母公司 fevaworks 直接收購連登

高登iproA眾所周知
高登仔自己都屌柒joe
但連登紅色資本就無人屌，有人指出來仲好似無問題咁
所以話連登仔係狗龍門任佢地擺

平時就抄登抄登咁叫，抄完人就無分彼此

兩邊互抄唔叫無分彼此叫乜

[重開] [有圖] 高登啲打手好撚陰濕

上郊登，郊登最乾淨，無紅色資本

你同dse作文引用自己句子既傻仔有咩分別
仲要迴避問題

高登又支那
抄登又紅底

一早叫你哋上膠登（或者郊登）

好咯好咯原來怨登仔都係抄登人
大家終於係一家人😭
可以名正言順回家了

以下留言轉自高登

ant都只係一個設計方案嚟，會唔會提取資訊就真係見仁見智
不過我見嘅就係冇ant design嘅野，只係得alicdn

而alicdn裏面嘅野得呢個js
而呢個js=>
其實只係一個裝做svg圖形嘅 script，除非你識睇script，否則我覺得樓上只係杯弓蛇影多啲
btw，404

咪同游水跑步一樣，人做乜你做乜，有咩好抗議

準備好返去同牙祖過年未

好出奇?

高登仔邊用抄抄登嘅UI邊屌抄登抄高登

有ant design, 堆Class name全部都係ant design既
同埋UI一睇就知係ant design

不過ant design係open source project
目前係我覺得最靚最簡單就Build到UI既framework
有咩所謂 兒登仔真係唔簡單

上過一排,好低汁

高登仔回應：

高登 admin 回應：

新Web有用到ant-design 呢套framework, 我哋都知道係阿里出，但基於 :

1) 只係用佢整嘅介面做底，當中並不涉及upload 高登任何data上大陸, 所以大家可以放心。
正如你睇到 // 個條link, 其實你大可以開黎睇下 (無毒)，純粹係d emoticon 黎 (如果有唔太識電腦既人睇唔明，可以問一問識寫網頁既朋友，呢類簡單code, 佢一定答到你)，所以根本唔係咩所謂存取高登/大陸data既script 如果真係太多人對呢條link有疑慮，同呀joe商量後或者會將個emoticon script放去其他知名server。

2) 同時如果高登真係要同大陸接軌，大可以係server到交data 比大陸，就好似前幾年八達通賣data比人咁，根本你無機會知道，如果我哋真係要咁做，又點會比你知咁傻仔 , 高登做到今時今日，如果仲係唔信我哋又何必上高登呢 ?

3) 我哋其實有睇實ant design呢個framework入面嘅code, 如果發現有問題，當然會立即停用喇。你可能會講，一個framework咁大，我哋點睇得哂呀 ? 但其實ant design只係一套 集百家之大成既framework (7-8成code 佢都係直接用緊其他人 [例如: 其他國家公司嘅open source project, community 寫嘅project, 其他鐘意分享野嘅人嘅project等等), 換言之，ant design大部分既code只係輔助我哋用其他人寫既野，所以根本就無睇唔哂嘅問題

4) 新web都繼續有用cloudflare，無用到阿里雲, 所以大家放心

如果睇完以上嘅野都仲有疑問，歡迎繼續問，問到你安心為止

少過100人既論壇
仲整新網頁把鬼

邊個先係抄登

呀Joe乜要抄返連登咁濕濟

抄抄登

邊只咁少

百份討論區？？？

如果仲係肥V揸旗就好

紅登區

當初屌人抄登，依加抄完人轉頭就搬龍門

用react 整

全世界頭幾名既UI framework都要比兒登仔屌

問左身邊IT朋友
佢話ant design係大陸公司先興用

阿里雲出品 必屬佳品

比人改wiki渣
之前admin咪澄清過

知多啲野對自己冇壞嘅

咁多framework 唔用，係都要用支那嘢，好鬼囉 不過算喇，嗰邊啲人早已經冇囇底線

有班成日話回家嘅契弟

見到連登仔笑人紅底同抄襲就覺得好好笑

華為銷量都係全世界頭幾名

華為都係全世界頭幾名內多人用嘅電話品牌

咁華為係咪open source先
佢夠唔夠膽open source比人睇先
定係兒登仔唔知open source精神係點
無人open source, 呢個社會起碼落後十幾年

其實連登仔心底裡都認同抄襲係唔啱，只係面子問題至搵位入返高登啫。

啦，每逢hk01嘅source都會有人指明係支那01
要講嘅大把post可以講
呢個post集中講番紅登

我地中國又贏
世界的五娘液

紅登除左班自以為高質既人
乜原來仲有人上

見到高登仔笑人抄野轉頭抄返人野就覺得仲好笑

大家都係屎，唔好爭

[有圖] 鹹濕版Instagram個post比人del左?

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你自己用開支那野就咪入人數啦

高登咪抄登囉 佢地係紅底支那就唔係第一日知嫁啦？

有咩問題
我最鐘意用呢隻

拎住ant design黎笑鳩人用大陸野同講血統論班傻閪無乜分別
事實人地係做得好喎兒登仔拎唔拎到其他ui framework出黎同人地比較?
有份寫ant design果700幾人應該全部都top過班兒登仔

Sorry阿intasex用aws架

自己買部手機拆來睇啦
用開大陸小米手機
都覺得幾正冇問題

買咗 one plus 手機未

講還講咪撚拉埋小米呢d垃圾黎講
我講緊open source

支那人用支那野啱哂你

紅登開始派人維穩

fevaworks 紅底？

你係到出現，咁你係咪食緊屎

佢用 android os,唔撚係open source?

你自己都識例咁多UI，但係UI 同back end 用Ant 同ali cloud ，仲會係請咩人嚟寫
仲味計互聯網係中國係有份

所以間唔中會上郊登過返啲正常人嘅生活

傻撚完未 你講得出呢句已經證明你未夠層次討論呢個話題

Ant design點樣做backend阿?
佢地唔知點解無啦啦有個js用左ali cdn
但cdn又偷唔到你資料 係到驚乜撚野
大把香港react dev鐘意用ant design

係，但有得㨂咩？

乜又係巴打你 宣傳完殘體私服，依家宣傳支那軟件

iProA 成員，不意外

抄連登既
飛花鑊依家係咪真係咁唔掂

點解冇得揀，有人搵枝槍隊住你呢舊屎迫你上連登？

有，上郊登

你用cdn 味知你refer 來自邊到
來自某某 domain, 我比個特別版ant project

答到我未 有咩open source既ui framework比得上ant design?

fevaworks 呢咁

個個一見到中國製就反
其實好野來

利伸 日日用

目前睇code, 個js無乜特別野
同埋joe仔話會改返用cloudflare, 根本無野好驚

躝啦支那狗

得啦你唔洗再講啦 點會有野比得上偉大祖國

高登打手全面進場

高登 admin 對於有連登仔恥笑佢哋抄連登介面表示：

「其實係咪要將成個website 本來直既位變橫，橫既位變直先叫唔抄佢 新web明明大部分位都有分別.....」

你真係好低層次

分開我句野ok唔 ok
back end 係指ali cloud Ching
望一望佢只係CDN host 自己個js 已經有理由質疑高登用埋Ali cloud 做back end

fevaworks己經做緊特區政府公關公司

fevawork 好似有做政府project
睇新聞清潔龍阿德係佢地搞

咁有無證據先
無證據係到9up我都識啦

收編左幫政府做政策公關

大陸library 其實有無試過比人捉到有偷資料既scripts?

高登今次真係回力標打返自己

用中國移動同炒中資股呢

都係郊登最乾淨

高登連登大和解

呢度有人做it而又用過先講
個個又唔係做it又冇用過
一聽到made in china就屌
講真 拎出去present好多客buy

收左高登幾錢

香討 babycondom 全部都有自己風格
一啲都唔會似連登
抄到咁似都話有分別
難為班高登仔要自打嘴巴

我唔係做IT 但問左IT朋友話ant係大陸公司先興用
咁大間香港公司做乜用大陸野？

係咪用高登做case example
支那野有幾好連高登都用

樓主小心俾人告

連ant design係乜都唔識就開post大大隻紅色字

大陸公司先興用 == 其他人唔用得?
我話你聽大撚把香港既react dev鐘意用

解釋下點解以前咁多個避難所(高登經典、熄登、膠登)都冇人話係抄登
唯一係成功推翻暴政嘅連登就叫做抄登

仲有講到好似有copyright都幾好笑
就算講緊最明顯所謂抄襲高登嘅特徵-高登icon都冇啦
版面就直情唔同晒，而家仲要抄返轉頭

好似AWS S3 咁，租S3送CDN
雖然無，但無證據唔係
除非佢自己公開

樓豬搞到班紅登人谷住谷住

唔怕，LIHKG 有請律師，你睇早排東方聲勢浩大咁話要告連登仔但而家都冇咗影就知連登斤兩幾多

之前某個post都有好多

s3幾時有送cdn
cloudfront另外計錢架 好撚貴添

我記得係唔知頭50GB/1M 唔洗錢

IT狗表示open source野怕咩姐
open source code有哂全部code睇
你話好似華為果D封閉code冇得你睇入面點行就怕姐
Open source project 全部code都睇到
真正完全公開透明
大大個github(外國出名嘅原碼代管網站)係度
Ant design又有係github放全部source code
件野有咩問題奇怪野嘅話
係github肯定會比一堆外國code狗踩到痴左線

主題咪寫左ant design 的確係支那寶產品 告我乜9?

open source有咩問題？

但講真，之前 ant design 咪落完雪囉

終於有人講
上個月ant design先搞完單彩蛋事件

ui framework用開bootstrap路過

乜高登咁多icon揀嚟用咁正
個介面真係抄返連登喎
我記得高登新app初期冇咁似連登
不過算喇
個ac都俾早洩bam咗

原來大家都係抄登/紅登
打和super

呢張單係柒既
但其實如果有留意d code唔會唔知

仲諗住開post講 比樓主轉貼左 唔該巴打

兩邊都咁柒
打和啦

個post竟然咁多人話大陸野open source就冇問題 個腦裝屎？
我就真係未撚聽過香港公司會用
大大間fevaworks請支那人做develop？
分分鐘請支那人管理高登都唔奇

香港仲會有咩公司會用antd 我真係未見識過

我都知阿媽係女人
有邊隻it狗用framework之前會睇曬入面d code係點呀

高登保你比人拉？

「犯東方者，雖難必誅」。東方報業集團（下稱「東方」）近年屢遭網上誹謗貼文攻擊，數目多達過千宗，近日接連有網民於網上討論區肆意貼出誹謗東方及東方創辦人的貼文，東方已先後採取法律行動及報警，惟類似貼文仍禁之不絕。有網民以為誹謗已故人士不會被控告，但法律界人士指出，若有人借死者名義誹謗其他人士或公司，同樣可被控告追討。東方將不惜花費人力物力，誓要滋事者無所遁形。

東方多年來為市民發聲，卻不斷遭到惡意中傷和誹謗，日前名為「鐵甲萬能膠」的網民在LIHKG討論區網站內，發表涉嫌誹謗東方的言論，東方已向有關網站發出律師信，要求該網站刪除涉嫌誹謗之網民貼文，雖然網站已經刪除相關貼文，但連日來繼續有新的貼文在該網站出現，嚴重損害東方的聲譽。昨日再有4段涉誹謗貼文，有網民甚至在貼文內提及東方的已故創辦人，揚言誹謗過世之人不會被控告。

執業大律師陸偉雄指出，雖然已故人士不能發起任何訴訟，但若有人借題發揮，例如借死者名義誹謗其他人士或公司，則相關人士或公司依然可以追討。對於今次接連被誹謗貼文攻擊，東方非常重視，日前已報警，並鄭重發出聲明，警告不斷利用東方創辦人冤案、滋擾東方的人士，包括該署名「鐵甲萬能膠」的網民，東方會找專家追查發放言論和在背後指使的人之身份，「實捉到你」。

周到未？？？

你知唔知咩係open source?

抄登

都冇抄，點認姐

咁呀 貼多2單囉 是但搵都有

高登網民「素裸天孤」聲稱「已在時代廣放了bomb（炸彈）」
警方商業罪案調查科追查後，昨傍晚在馬鞍山區拘捕一名13歲少年，涉嫌浪費警力被帶署，其後准保釋候查。

高登會員「jhnkjhkjhkjk」（高登會員編號：196277）在2009年4月14日加以倣效，聲稱已在「HK MTR放了C4」，令人聯想為「已在港鐵放炸彈」
事主承認4月16日晚上警方派出CIA去事主家中，要求事主接受調查[1]。

叫致敬

btw 13歲高登仔比人拉 真child登

大家一家人,打和啦好無?

正常啦
佢地母公司fevawork不嬲都紅底

老實講 呢套野唔差
又有mobile design
其實用過 寫落cv
好多老細應該會請你

知呀 但身為香港人 拒絕用大陸野 吹咩

大陸野 不了

btw 你寫 "高登打手" 落cv會唔會有好多老細請?

真係super嘅話大家應該就回家，返晒高汁高登了
而家係好明顯嗰邊個app整極都咁垃圾，呢度就越加越多function

Open source 唔係萬能
android 咪係open source
但華為將佢變成 closed source, 幫你免費sync 上大陸 / 免費DEL twitter 圖。

講到尾，睇你信用信佢
正如高登server 用緊cloudflare dns，根本你唔知佢backend 係用緊alicloud

身為香港人點樣拒絕用大陸野
分分鍾你飲緊d水都係東江水

話晒都叫係高登留過腳毛 都唔想笑牙joe
但係依家牙joe真係畀位人入
又話唔鍾意lihkg 但係又參考lihkg嗰版面設計
重要用支那server

見到牙joe咁折墮真係好心涼

感謝提供笑話

究竟邊個先係抄登

Mr. ?

用下撚腦啦你
冇車搭冇垃圾鐵搭又撚關你事

印象中牙joe訪問其實對連登都算叫做客氣，認晒死狗話自己做得差搞成咁之類
但佢班手足而家就日鳩日咁趕客，郁啲就話人25、抄登乜乜，搞到變咗joe登，真係多得佢哋唔少

以前係背靠祖國
而家係身在祖國
而家仲係高登既正式叫紅登仔

然後轉個頭用大陸產品整個新高登比會員用

嗰條戇鳩女害死肥V

不要分那麼細
連登都hk01

香港係中國殖民地
唔多唔少總會有

公平啲講 lihkg誕生咗之後 牙joe都有整好個官方app 用過就覺得都叫有改善嘅 但係有班人一聽到有人係lihkg返去就屌到仆街 咁重邊有人有意欲會返去

算啦
而家哩度咪又係一樣後面係中資 紅底
同hk01一樣
有邊度冇大陸西d腳毛丫

睇打手互爆真係好睇過tvb

牙joe只係賺少左 死跟連狗啲功能
仲有班死忠一直唔走咁留守

班所謂老屎忽淨係識幫隻草泥馬含撚
邊記得肥V
肥V係到未必會有725 1028 613

232370
牙Joe仲申請左幾多個新ac?

你咁樣起人底又仆街咗啲

hk01單野根本係高登仔改wiki 又轉移視線
返去同你老細講唔好用大陸野先衝出黎柒

613大量高登會員被封禁事件，又稱613大屠殺事件、613事件，是繼1028高登大量會員被封禁事件後第二次高登版的六四事件，發生於2013年6月13日，當日有大量高登會員發現自己帳號被封禁（BAM），肇事會員已超過500人，刪post至少400多個，為高登有紀錄以來封禁最多人及刪post最多的一次。期間一眾被封禁會員紛紛借用其它高登帳號，上站務台質問高登管理員。

林祖舜事後在「高登公告」證實，大規模封禁會員是與會員對某傳媒企業的言論或涉誹謗有關。而一眾被封禁的高登會員，轉投剛重開不久的膠登討論區。

懷疑起因
早在2013年6月7日，《東方日報》刊登有關東方報業集團及其管理層，以民事控告高登討論區涉嫌誹謗的新聞[1]，及後引來不少高登網民討論及轉載。有高登網民聲稱不滿該企業不斷打壓高登討論區的言論自由，於是張貼有關它的醜聞，可能就是引發高登會員被管理員大規模封禁的導火線。

目前，經會員整合被封禁的可能主要原因如下：

發表某企業懷疑涉及的案件。
張貼保安局禁毒處的PDF檔案。
影射或暗示或直指某企業發跡史。
張貼內容並非影射或暗示或直指某企業問題，但某些詞語剛巧遭人誤會為相關，例如「奶粉」、「鈦白粉」等。
早前曾反對高登移除起底功能。
在6月15日或6月17日表達對613事件的關注。
早前反對港府撥款一億港元，為四川地震賑災。
在上述（1－6項）的貼文發表回覆。
同一個IP下擁有兩個或以上的分身帳號。
影射或暗示或直指若干娛樂事業高層或旗下藝人的負面傳聞。
沒有原因：此等用戶長期不對帖子作回應，亦不涉及1－8項的原因，而且無故被封禁的人數不少。
有關原因多不勝數，不能盡錄。

又抄Reddit 又抄facebook 又抄lihkg

蛔家了

班高登仔仲死撐用支那野無問題
真係私怨大過天

次次一講親呢D野,iproa之類唔知點解即刻收晒聲

抄一個自己睇唔起嘅論壇嘅介面，再恥笑返連登仔轉頭，仲瞪大眼講大話，就唔仆街？？

厲害了我的高登 回家了

react ui design 其實用黎用去都係戈幾套
reactstrap react bootstap
sematic ui
ant design
material ui

無話邊個好
睇下個dev 用開邊個姊
大部份都open source 既

1028+613 受害者

而家終於睇到連囝同織囝嘅分別

連囝抄高登：唔會撐（直頭冇對此作出回應）

織囝抄連登：一味撐

兩邊都係抄
但明顯織囝無恥得多

先係 HKGz 抄 HKG+
當時冇吠得咁大聲

再係 hkg web 抄 lihkg web
就串嘴咗好多
可能諗通咗想抄到盡

係香港人 係香港公司
就唔應該用支那野 理撚得佢係咪open source

尤其係一個大部分會員都反中共既論壇
為左會員著想都應該避免用支那野啦

d連燈仔話得毒撚先識呢d

阿joe好聲好好氣我覺得已經好好
係會員好易起晒槓 講兩句就 走啦25狗 返抄登

其實回得家都係覺得果邊好過呢邊先會返去
你一嘢就踢人走

好多人唔記得了

修正返 上面有個係鄉土 加返兩單高登

高登網民「素裸天孤」聲稱「已在時代廣放了bomb（炸彈）」
警方商業罪案調查科追查後，昨傍晚在馬鞍山區拘捕一名13歲少年，涉嫌浪費警力被帶署，其後准保釋候查。

高登會員「jhnkjhkjhkjk」（高登會員編號：196277）在2009年4月14日加以倣效，聲稱已在「HK MTR放了C4」，令人聯想為「已在港鐵放炸彈」
事主承認4月16日晚上警方派出CIA去事主家中，要求事主接受調查[1]。

其實是但google search 都見到一堆牙joe點樣出賣會員俾黑警拉既新聞

用支那野真係無得原諒

計計埋埋其實而家高登抄連登已經多過連登抄高登

成日2525
唔講以為佢地同林早舜有親

open source架喎。

高登一開始叫連登做紅登
俾人嘈完iproa紅底之後改叫抄登/賊登
後尾自己抄野 又改口叫child登
睇返上面新聞原來曾經有13歲高登仔俾人拉
依家聽講最新叫法係"5登" 係咪25仔咁解？

巴打你用vue 整野都無比人話就知無人識

btw 好靚

open source唔係支那野？咁多外國野點解唔用？明知咁敏感
有邊間香港本土公司會用支那野來做自己產品？

佢哋唔表對現實自己深愛嘅forum個app真係寫得差，講個事實出嚟講兩邊優劣都俾人屌到仆街
根本就係高登/牙joe忠實fans嚟
如果唔係我真係諗唔到點解可以咁憎連登

我呢啲上咗高登都十鳩幾年，中間都經歷過好多次移民潮(冇次成功)
但從來未見過當時會有班咁嘅人喺度周圍鳩屌25乜乜
真正上咗好耐/心水清應該會明我講乜

高/連登仔咁鍾意陰謀論，真正陰謀其實呢班死忠fans可能係連狗派過嚟，再引一班真心膠一齊抄登抄登咁鳩叫 (某post睇到好多連登仔過到嚟又心繫高登 )

如果一開始我話nuxt/vue係強國出品，唔知會有幾多child登仔屌鳩我呢？

open source架喎，有乜敏感？依家用親大陸野就係親共？

紅登得返阿joe班狗仔上

主流傳媒都越嚟越少提高登
但高登個朵應該都夠呃飯食呃多一段時間
你見到廢老仲講緊社民連三子就知係咩玩法，主流印象其實係update得好慢

成堆大陸公司，vue.js都用，親共

連登誕生之前 當會員係垃圾亂咁bam 俾垃圾app我地用
如果無連登 高登可能仲係一晚熄幾次燈 每頁load幾10秒

阿糟真係多得班友唔少, forum一向靠人流搵食
而家擺明趕客, 搞到舊登好多區都死死地

呢度一次更新可能已經多過早洩咁多年做過既野

vue又唔係大陸公司搞 創立vue條友係google做
但antd係支那寶整出黎

嗰陣膠登移民都冇人屌到咁大聲 反而好多人支持膠登仔 真係唔明邊咗做連登就咁大反應

好彩佢用react唔用vue
如果唔係之後就會番轉頭屌埋你

無記錯個九方app 都係巴打整？
整得好正

傳聞高登間media公司有好多網絡打手

初期我都有回下post講下高登失敗喺邊
之後見到癲成咁就冇乜點返去(間唔中都仲有望下)

因為咁仲令到我而家成日都喺呢度笑鳩joe登
好多時會見到呢度有班打手/真心膠傻仔係有高登情義結
佢哋應該唔知嗰邊而家有幾癲

linux/windows版炸喎

直頭用VM 先好行

垃圾支那寶

最多都係笑鳩佢地冇人上好快接埋
邊會好似依家咁倒米

當時真係夜晚同星期六日完全上唔到
m都要load十秒一個page
Ui更加係2000年介面
完全唔係smartphone時代有既表現
俾台灣人指住黎笑

已經好勁
新手唔識python 想幫都幫唔到手

個ui用十幾年唔update
成日熄燈 撚狗咁撚
對lihkg冇咩特別好感
只係覺得有競爭對所有user黎講係好事

咁其實ptt界面都唔好得去邊 不過高登以前真係慢到仆街

最記得一開始開呢度連囝真係日日更新
每日上都有驚喜，個search功能直頭哇一聲
當時高登乜都冇

連登出現前一排，成版都係五毛打手，仲有死極都死唔去嘅洪非凡
睇見真係頂唔順
屌咗幾年佢個app m 版同 web 都唔改
無連登嘅林早洩邊會肯改

google又點，前排咪又想搞dragonfly奶共
要100%唔用大陸嘢應該要回歸大自然先有可能

或者搞open source。

你話唔係有打手我都唔信 重要移民去膠登嘅原因係大鑊過移民去lihkg 但係啲人都只係鬧lihkg

最撚好笑係呢度有啲傻仔都唔覺得咁樣係有問題

正版抄翻版係咩玩法

好老實 果陣唔係一刀切iOS 根本唔會有移民呢樣嘢發生

證據？

當年帶頭話走嘅又真係ios hkg+用戶

單野咪証實左係高登小學雞走去惡意改wiki

咁多外國野點解唔用？
好簡單 因為目前antd係最簡單最快就Build到UI出黎既framework
其他野比唔上, ok?

我好記得早洩串柒柒趕走iuser 嘅一刻，仲大言不慚嘅話有本事就自己搞個論壇，自由市場歡迎競爭咁上下意思！
好喇，真係出左lihkg，高登人數大量流失先知死，執下呢樣執下果樣，又笑人抄佢咁。
根本所有禍根就係高登管理不善，與人無由！
依家抄明抄人地個interface , 認真衰到無得救

睇來巴打你都幾支持支那野

你當material,semantic,bulma,bootstrap死？

紅登又賣會員

認同要全部唔用大陸嘢好難
(自己通常都係揀外國果d先，不過有時都係避唔到會用大陸嘢)
但明明高登用開react有好幾款ui framework揀，但就偏偏用ani design (上個月先出完事黎[sosadl
有cloudflare唔用，去用alicdn
明知高登仔同連登仔對大陸野都咁敏感 實會捉住唔放

係到翻我舊帳有咩意思
想人話你好撚叻?
我夠敢用正身黎覆你我就唔怕你起底啦

你講呢堆野 用過就知用起上黎唔夠antd快
好多人唔識IT係到扮大袋

啱啱開黎睇, d 野全部係google api 度拎...
你到底中左d 咩野先去左支那雲

d props api 整齊過其他好多
document example都做得幾好
但因為佢功能太多所以難用過其他

唔用 linux 既人係唔會明 open souce

佢地 marketing手法好勁
識做稻草人俾班高登仔屌下出下氣

關我撚事咩

間接承認有分身？

我諗佢真係覺得自己無抄

都無人上架啦
曬錢

膠登風格有啲似hkepc, 唔好比我估中．

邊方面？？

答案：
A 連尼住、望遠坐時光機
B 都無抄過，點認啫？
C 以上皆是

屌你老味扮到成個連登咁

佢哋會話死抄登仔

紅登仔

終於唔使再話連登抄了

真正抄登

點諗都係抵鳩死
嗰陣我直頭叫連狗吞鳩咗高登直接叫高登已經得，真係有註冊商標咩你老味

仲引到呢度都有真心膠㖭
我幾肯定呢度有啲幫高登口嘅人應該唔係打手嚟
你同佢講道理仲覺得你先係打手

Ant Design 圣诞“彩蛋”炸雷，开源项目为何失控了？

抄左連登同 Reddit 唔少

ant design 彩蛋

btw 話ant係react最好用嘅ui framework, 用過material未

如果用vuejs ？

膠登係冇資本

肯定 應該
No offense

係lihkg講open source

反共project都比人話紅底

高登折墮到咁

舊登同兒登都係紅底

咩啊 又想食兩家茶禮啊?

紅底forum唔食兩家茶飯點得

舊版個dialog好buggy 新版未有機會試

畀你發現咗
我幾肯定係因為我見過有條友根本係舊會員嚟，過撚到連登又思鄉病/斯德哥爾摩發作，真係食咗朦仔丸咁撚樣

高登仔

呢度應該有1/4人都係高登cut完ios轉用連登吧...

六四彩強

大家都係登 不用分哪麼細

證明大陸野就算，open source都唔保證安全，咁多code加左料三個月都無人知

高登職員 厲害了

抄登今次認真威水
抄抄登

同啲五毛口吻一樣

咁你有無用東江水

咪玩 個commit出完第日有人review 唔係冇人知係冇人理

救命高登真係越搞越柒
我仲有個ac係個邊 呢邊開左就無入

cls 佢幫高登倒米？

佢陷家產了

一邊就越搞越柒
一邊就會員質素低劣 反社會人格
唉

呢邊太多五毛 同有班懶出位搏注意嘅所謂假膠

上高登 正傻鳩

一見到東江水依個Point=支那狗認證

被指責使用支那code 高登職員：咁你有冇用東江水？

樓上啲IT專才話依個支那嘢係最安全最快最好用，你識條鐵咩

兩登咪都有紅色資本,打和

你點整到左右兩邊寬咁多, 我好窄

又一鐵證記錄在案
用支那野仲咁理直氣壯
明明就大把選擇可以唔用

on9先會當open source 100%安全
都唔睇下係邊個作者

上郊登

原來frontend css framework會hack人機，又學到野

和解近了

學人玩彩蛋,字都唔識串